其實好多鋪頭都整好左 只係封好板 唔比你再搞

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

香港人要醒下，今日我地要出來抗爭係反映過去二十幾年和平抗爭既失敗，我地香港人要做既只有三件事。

1. 無論如何，唔可以同前線切割，一切割佢地必死，我地係一體，勇武犯錯即係我地犯錯，大家共同承擔。

2.要記住前線唔係無差別破壞，一定要做好文宣，打擊中資先對中央有用

3.堅定抗爭，遊行一定要參與，保護我地班細路，來緊經濟可以會好差，我地甚致有好多利益受損，可能有段日子要捱，但凡事要成功就有代價，我地一定要堅持，一輸我地同下一代就會入集中營。

政府圈套就係想你係佢定立既規則入面玩，唔好相信佢地，即使你玩贏，佢都可以定第二啲規則，我地要既係規則由我地定，要不斷向始作俑者同當權者施壓，打擊佢地係香港既利益，當佢地付出既代價大於比真普選我地時，香港人先會贏。